(純娛樂)街頭健身對決2 - L-sit

同友人整左段訓練既小品，L-sit 對決，各位巴打比d意見同支持下

唔記得貼link